{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272575942","data":{"timestamp":" 947272575942"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JASHO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JASHO"," userResponse":" JASHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272579788","data":{"timestamp":" 947272579787"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JASHO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JASHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272581399","data":{"timestamp":" 947272581399"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JIWE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" JIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272592081","data":{"timestamp":" 947272592081"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JIWE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272593688","data":{"timestamp":" 947272593688"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JIKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272597896","data":{"timestamp":" 947272597895"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JIKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272599484","data":{"timestamp":" 947272599483"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JICHO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JICHO"," userResponse":" JICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272602849","data":{"timestamp":" 947272602849"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JICHO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JICHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272604407","data":{"timestamp":" 947272604407"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JANI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JANI"," userResponse":" JANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272607814","data":{"timestamp":" 947272607813"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JANI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272609428","data":{"timestamp":" 947272609427"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JEKUNDU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEKUNDU"," userResponse":" JEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272614355","data":{"timestamp":" 947272614355"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JEKUNDU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEKUNDU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272615957","data":{"timestamp":" 947272615957"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272622297","data":{"timestamp":" 947272622297"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272623859","data":{"timestamp":" 947272623859"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JEMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEMBE"," userResponse":" JEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272626859","data":{"timestamp":" 947272626859"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JEMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272628407","data":{"timestamp":" 947272628406"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JIKONI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKONI"," userResponse":" JIKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272633923","data":{"timestamp":" 947272633922"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" JIKONI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKONI"," userResponse":" JIKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272635955","data":{"timestamp":" 947272635955"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" JIKONI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272636040","data":{"timestamp":" 947272636040"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" d304de35-fa86-4160-beb2-88dff09b42f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" JIKONI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKONI"," userResponse":" JIKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272696183","data":{"timestamp":" 947272696183"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272711336","data":{"timestamp":" 947272711336"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272720617","data":{"timestamp":" 947272720617"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272729996","data":{"timestamp":" 947272729996"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272740185","data":{"timestamp":" 947272740185"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272757609","data":{"timestamp":" 947272757609"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272810803","data":{"timestamp":" 947272810803"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" X"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272820819","data":{"timestamp":" 947272820819"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272832047","data":{"timestamp":" 947272832047"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" C"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272835796","data":{"timestamp":" 947272835796"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272837392","data":{"timestamp":" 947272837392"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272872916","data":{"timestamp":" 947272872916"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272909304","data":{"timestamp":" 947272909304"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272922014","data":{"timestamp":" 947272922014"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272934371","data":{"timestamp":" 947272934371"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272956854","data":{"timestamp":" 947272956854"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272967412","data":{"timestamp":" 947272967412"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" O"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272980346","data":{"timestamp":" 947272980346"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272992629","data":{"timestamp":" 947272992629"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" G"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947272995376","data":{"timestamp":" 947272995376"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273016646","data":{"timestamp":" 947273016646"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" G"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273038526","data":{"timestamp":" 947273038526"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273054704","data":{"timestamp":" 947273054704"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273068375","data":{"timestamp":" 947273068375"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273083720","data":{"timestamp":" 947273083720"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273096345","data":{"timestamp":" 947273096345"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273110453","data":{"timestamp":" 947273110453"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273128497","data":{"timestamp":" 947273128497"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273155299","data":{"timestamp":" 947273155298"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273165670","data":{"timestamp":" 947273165670"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273209015","data":{"timestamp":" 947273209015"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273225198","data":{"timestamp":" 947273225198"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273252183","data":{"timestamp":" 947273252183"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num:WR-1..20.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273263005","data":{"timestamp":" 947273263003"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 476ee68c-ec6b-4aa1-98b8-c1f78156bb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num_WR-1..20.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273272924","data":{"timestamp":" 947273272924"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 5088b15d-e185-47b1-8f48-251843832627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_CH-J-N"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273276273","data":{"timestamp":" 947273276273"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 5088b15d-e185-47b1-8f48-251843832627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_J-D-E"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273279616","data":{"timestamp":" 947273279616"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 5088b15d-e185-47b1-8f48-251843832627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_K-J-T"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273311792","data":{"timestamp":" 947273311792"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 5088b15d-e185-47b1-8f48-251843832627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_E-J-O"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" O"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273339470","data":{"timestamp":" 947273339469"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 5088b15d-e185-47b1-8f48-251843832627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_J_E-J-O"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273386239","data":{"timestamp":" 947273386238"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 5088b15d-e185-47b1-8f48-251843832627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_J_E-J-O"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273386337","data":{"timestamp":" 947273386337"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 060103ec-880a-4d45-8461-cf85e657f821"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Uchungu wa kufiliwa na watoto wake ulimfanya tumbili kuruka juu na chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273487553","data":{"timestamp":" 947273487552"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 060103ec-880a-4d45-8461-cf85e657f821"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Uchungu wa kufiliwa na watoto wake ulimfanya tumbili kuruka juu na chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273487656","data":{"timestamp":" 947273487656"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" cfe6187c-be29-4581-975e-d8ed233f7966"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Huzuni wake ulimzidi haswa alipowaona akina mama tumbili wengine na watoto ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273549069","data":{"timestamp":" 947273549069"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" cfe6187c-be29-4581-975e-d8ed233f7966"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Huzuni wake ulimzidi haswa alipowaona akina mama tumbili wengine na watoto ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273549144","data":{"timestamp":" 947273549144"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" b62d87ef-4f4a-4630-b63f-df8b2547c413"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwenye msitu wa Miwa paliishi tumbili aliyekuwa na huzuni sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBILI"," userResponse":" TUMBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273581733","data":{"timestamp":" 947273581733"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" feadbdb5-a7ee-4c4b-b2c7-9068fcccb46b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_E-J-O"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273586306","data":{"timestamp":" 947273586306"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" feadbdb5-a7ee-4c4b-b2c7-9068fcccb46b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_D-V-J"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273599013","data":{"timestamp":" 947273599012"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" feadbdb5-a7ee-4c4b-b2c7-9068fcccb46b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_CH-J-N"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" N"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273605650","data":{"timestamp":" 947273605650"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" feadbdb5-a7ee-4c4b-b2c7-9068fcccb46b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_CH-J-N"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273612927","data":{"timestamp":" 947273612926"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" feadbdb5-a7ee-4c4b-b2c7-9068fcccb46b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_L-J-G"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947273619885","data":{"timestamp":" 947273619885"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" feadbdb5-a7ee-4c4b-b2c7-9068fcccb46b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_J..J.all.rand.all.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_L-J-G"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" G"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275460719","data":{"timestamp":" 947275460718"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275461108","data":{"timestamp":" 947275461107"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275461607","data":{"timestamp":" 947275461607"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275461969","data":{"timestamp":" 947275461968"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275462437","data":{"timestamp":" 947275462434"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275462967","data":{"timestamp":" 947275462967"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275463218","data":{"timestamp":" 947275463216"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275467251","data":{"timestamp":" 947275467250"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275467463","data":{"timestamp":" 947275467457"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275468288","data":{"timestamp":" 947275468287"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275468717","data":{"timestamp":" 947275468716"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275469032","data":{"timestamp":" 947275469032"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275469269","data":{"timestamp":" 947275469267"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275469495","data":{"timestamp":" 947275469491"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275469835","data":{"timestamp":" 947275469834"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275470072","data":{"timestamp":" 947275470072"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275473922","data":{"timestamp":" 947275473921"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275474363","data":{"timestamp":" 947275474355"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275477710","data":{"timestamp":" 947275477709"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275477966","data":{"timestamp":" 947275477961"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275478204","data":{"timestamp":" 947275478203"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275482676","data":{"timestamp":" 947275482675"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275487437","data":{"timestamp":" 947275487436"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275488521","data":{"timestamp":" 947275488520"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275492370","data":{"timestamp":" 947275492369"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275492757","data":{"timestamp":" 947275492757"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275493260","data":{"timestamp":" 947275493259"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275493634","data":{"timestamp":" 947275493633"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275494058","data":{"timestamp":" 947275494057"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275494571","data":{"timestamp":" 947275494568"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275494832","data":{"timestamp":" 947275494829"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275499055","data":{"timestamp":" 947275499055"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275499179","data":{"timestamp":" 947275499178"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275499946","data":{"timestamp":" 947275499945"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275500368","data":{"timestamp":" 947275500367"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275500715","data":{"timestamp":" 947275500714"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275500938","data":{"timestamp":" 947275500938"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275501161","data":{"timestamp":" 947275501160"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275501521","data":{"timestamp":" 947275501520"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275501766","data":{"timestamp":" 947275501765"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275505079","data":{"timestamp":" 947275505072"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275505816","data":{"timestamp":" 947275505816"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.s2q.AV.rise.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275576375","data":{"timestamp":" 947275576374"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:J..J.all.10.rand.say.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275638299","data":{"timestamp":" 947275638293"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 0d839c54-3032-491d-a2ed-5fc6f267ec57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275663403","data":{"timestamp":" 947275663402"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275664300","data":{"timestamp":" 947275664299"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275665416","data":{"timestamp":" 947275665415"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" ANAMALIZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275666132","data":{"timestamp":" 947275666131"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" KUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275666572","data":{"timestamp":" 947275666571"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275667053","data":{"timestamp":" 947275667052"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275667577","data":{"timestamp":" 947275667576"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275668066","data":{"timestamp":" 947275668065"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGI"," userResponse":" BEGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275668568","data":{"timestamp":" 947275668568"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275673256","data":{"timestamp":" 947275673232"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275674286","data":{"timestamp":" 947275674282"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPITA"," userResponse":" AKIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275675407","data":{"timestamp":" 947275675406"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" MLANGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275677111","data":{"timestamp":" 947275677110"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKUMBATIA"," userResponse":" ALINIKUMBATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275677377","data":{"timestamp":" 947275677376"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275678128","data":{"timestamp":" 947275678127"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275678658","data":{"timestamp":" 947275678657"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275679166","data":{"timestamp":" 947275679164"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275679407","data":{"timestamp":" 947275679405"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275680265","data":{"timestamp":" 947275680265"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275683566","data":{"timestamp":" 947275683566"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAENDA"," userResponse":" UNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275684076","data":{"timestamp":" 947275684075"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275684822","data":{"timestamp":" 947275684822"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275688784","data":{"timestamp":" 947275688783"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWULIZA"," userResponse":" NILIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275689234","data":{"timestamp":" 947275689233"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275690657","data":{"timestamp":" 947275690632"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMWANGALIA"," userResponse":" NIKIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275694907","data":{"timestamp":" 947275694906"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275695774","data":{"timestamp":" 947275695773"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275696764","data":{"timestamp":" 947275696764"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKITAKA"," userResponse":" NIKITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275698020","data":{"timestamp":" 947275698019"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" KUMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275701673","data":{"timestamp":" 947275701672"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275702165","data":{"timestamp":" 947275702160"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275703169","data":{"timestamp":" 947275703169"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275703974","data":{"timestamp":" 947275703974"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275704620","data":{"timestamp":" 947275704620"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGANI"," userResponse":" BEGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275705213","data":{"timestamp":" 947275705211"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275709937","data":{"timestamp":" 947275709936"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275710854","data":{"timestamp":" 947275710848"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275711924","data":{"timestamp":" 947275711923"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKO"," userResponse":" MAMAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275712563","data":{"timestamp":" 947275712561"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275713953","data":{"timestamp":" 947275713950"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275715259","data":{"timestamp":" 947275715258"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" KUJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275716158","data":{"timestamp":" 947275716156"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275721029","data":{"timestamp":" 947275721028"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOSIKIA"," userResponse":" NILIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275722124","data":{"timestamp":" 947275722123"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275723184","data":{"timestamp":" 947275723184"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIACHA"," userResponse":" NILIACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275723849","data":{"timestamp":" 947275723849"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275724299","data":{"timestamp":" 947275724298"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275725249","data":{"timestamp":" 947275725248"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" KUMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275725742","data":{"timestamp":" 947275725741"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275728558","data":{"timestamp":" 947275728556"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275729157","data":{"timestamp":" 947275729156"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275729891","data":{"timestamp":" 947275729890"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275730642","data":{"timestamp":" 947275730642"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275731175","data":{"timestamp":" 947275731174"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275732417","data":{"timestamp":" 947275732417"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275736481","data":{"timestamp":" 947275736480"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275741131","data":{"timestamp":" 947275741131"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275742357","data":{"timestamp":" 947275742356"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKALISHA"," userResponse":" ALINIKALISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275742725","data":{"timestamp":" 947275742724"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275743035","data":{"timestamp":" 947275743034"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275743467","data":{"timestamp":" 947275743466"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" KITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275744053","data":{"timestamp":" 947275744052"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275744273","data":{"timestamp":" 947275744272"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275745062","data":{"timestamp":" 947275745060"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275746774","data":{"timestamp":" 947275746768"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUELEZA"," userResponse":" NITAKUELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275747182","data":{"timestamp":" 947275747182"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275747712","data":{"timestamp":" 947275747708"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275748502","data":{"timestamp":" 947275748501"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275749295","data":{"timestamp":" 947275749294"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275749887","data":{"timestamp":" 947275749887"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275751163","data":{"timestamp":" 947275751162"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275754716","data":{"timestamp":" 947275754715"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISIKILIZA"," userResponse":" NILISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275755061","data":{"timestamp":" 947275755060"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275756373","data":{"timestamp":" 947275756372"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275758259","data":{"timestamp":" 947275758258"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPONIELEZEA"," userResponse":" ALIPONIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275759357","data":{"timestamp":" 947275759356"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGAWA"," userResponse":" INGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275760312","data":{"timestamp":" 947275760311"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUELEWA"," userResponse":" SIKUELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275760609","data":{"timestamp":" 947275760608"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275761186","data":{"timestamp":" 947275761186"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275762324","data":{"timestamp":" 947275762323"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATA"," userResponse":" HAKUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275762926","data":{"timestamp":" 947275762926"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275763446","data":{"timestamp":" 947275763445"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275764296","data":{"timestamp":" 947275764296"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275767817","data":{"timestamp":" 947275767811"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMALIZA"," userResponse":" ALIPOMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275768974","data":{"timestamp":" 947275768974"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIELEZEA"," userResponse":" KUNIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275770706","data":{"timestamp":" 947275770705"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275771529","data":{"timestamp":" 947275771528"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275773341","data":{"timestamp":" 947275773340"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAENDELEA"," userResponse":" ATAENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275774480","data":{"timestamp":" 947275774479"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPENDA"," userResponse":" KUNIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275774958","data":{"timestamp":" 947275774957"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275775528","data":{"timestamp":" 947275775527"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275775739","data":{"timestamp":" 947275775738"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275776489","data":{"timestamp":" 947275776489"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" KURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275776770","data":{"timestamp":" 947275776768"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275777333","data":{"timestamp":" 947275777332"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275778371","data":{"timestamp":" 947275778370"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275781275","data":{"timestamp":" 947275781273"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275782443","data":{"timestamp":" 947275782442"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275782718","data":{"timestamp":" 947275782717"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275783672","data":{"timestamp":" 947275783670"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIAMBIA"," userResponse":" KUNIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275786100","data":{"timestamp":" 947275786100"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUPENDA"," userResponse":" TUTAKUPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275787036","data":{"timestamp":" 947275787035"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275787862","data":{"timestamp":" 947275787861"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275792662","data":{"timestamp":" 947275792662"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAWEZA"," userResponse":" NINAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275794016","data":{"timestamp":" 947275793998"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANDIKIA"," userResponse":" KUMWANDIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275794544","data":{"timestamp":" 947275794543"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275795628","data":{"timestamp":" 947275795627"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275796608","data":{"timestamp":" 947275796605"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275800111","data":{"timestamp":" 947275800110"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275800567","data":{"timestamp":" 947275800566"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275805276","data":{"timestamp":" 947275805276"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275806118","data":{"timestamp":" 947275806118"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275807150","data":{"timestamp":" 947275807149"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275808103","data":{"timestamp":" 947275808096"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUNGIA"," userResponse":" KUMTUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275808602","data":{"timestamp":" 947275808601"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275809130","data":{"timestamp":" 947275809129"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275813412","data":{"timestamp":" 947275813412"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIRARUA"," userResponse":" NILIRARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275814329","data":{"timestamp":" 947275814328"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275814846","data":{"timestamp":" 947275814845"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275815624","data":{"timestamp":" 947275815624"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DAFTARI"," userResponse":" DAFTARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275816209","data":{"timestamp":" 947275816205"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275816861","data":{"timestamp":" 947275816860"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275817451","data":{"timestamp":" 947275817450"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275818452","data":{"timestamp":" 947275818451"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANDIKA"," userResponse":" KUANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275822548","data":{"timestamp":" 947275822520"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275823945","data":{"timestamp":" 947275823943"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275824937","data":{"timestamp":" 947275824929"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275826206","data":{"timestamp":" 947275826201"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275827300","data":{"timestamp":" 947275827291"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275828359","data":{"timestamp":" 947275828333"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" UMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275829108","data":{"timestamp":" 947275829107"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLETA"," userResponse":" KUMLETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275829703","data":{"timestamp":" 947275829703"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275830617","data":{"timestamp":" 947275830616"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275874912","data":{"timestamp":" 947275874898"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275875927","data":{"timestamp":" 947275875927"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" 64eba6d6-d1ac-406a-b32f-9802c5831969"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275896386","data":{"timestamp":" 947275896385"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275897323","data":{"timestamp":" 947275897322"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275898487","data":{"timestamp":" 947275898486"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" ANAMALIZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275899260","data":{"timestamp":" 947275899240"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" KUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275899708","data":{"timestamp":" 947275899708"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275900163","data":{"timestamp":" 947275900163"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275900716","data":{"timestamp":" 947275900715"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275901197","data":{"timestamp":" 947275901196"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGI"," userResponse":" BEGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275901705","data":{"timestamp":" 947275901705"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275906935","data":{"timestamp":" 947275906919"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275908081","data":{"timestamp":" 947275908080"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPITA"," userResponse":" AKIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275909074","data":{"timestamp":" 947275909073"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" MLANGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275910769","data":{"timestamp":" 947275910769"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKUMBATIA"," userResponse":" ALINIKUMBATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275911299","data":{"timestamp":" 947275911298"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275912059","data":{"timestamp":" 947275912058"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275912655","data":{"timestamp":" 947275912655"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275913142","data":{"timestamp":" 947275913135"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275913401","data":{"timestamp":" 947275913398"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275914477","data":{"timestamp":" 947275914476"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275918131","data":{"timestamp":" 947275918130"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAENDA"," userResponse":" UNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275918646","data":{"timestamp":" 947275918645"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275919411","data":{"timestamp":" 947275919411"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275922769","data":{"timestamp":" 947275922769"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWULIZA"," userResponse":" NILIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275923210","data":{"timestamp":" 947275923209"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275924570","data":{"timestamp":" 947275924566"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMWANGALIA"," userResponse":" NIKIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275929066","data":{"timestamp":" 947275929065"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275929953","data":{"timestamp":" 947275929952"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275931003","data":{"timestamp":" 947275931002"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKITAKA"," userResponse":" NIKITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275932317","data":{"timestamp":" 947275932312"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" KUMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275935989","data":{"timestamp":" 947275935988"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275936455","data":{"timestamp":" 947275936454"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275937520","data":{"timestamp":" 947275937520"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275938358","data":{"timestamp":" 947275938357"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275938958","data":{"timestamp":" 947275938957"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGANI"," userResponse":" BEGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275939556","data":{"timestamp":" 947275939554"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275943855","data":{"timestamp":" 947275943855"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275944719","data":{"timestamp":" 947275944719"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275945820","data":{"timestamp":" 947275945818"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKO"," userResponse":" MAMAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275946460","data":{"timestamp":" 947275946460"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275948044","data":{"timestamp":" 947275948043"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275949491","data":{"timestamp":" 947275949490"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" KUJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275950281","data":{"timestamp":" 947275950280"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275955569","data":{"timestamp":" 947275955568"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOSIKIA"," userResponse":" NILIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275956670","data":{"timestamp":" 947275956670"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275957600","data":{"timestamp":" 947275957599"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIACHA"," userResponse":" NILIACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275958209","data":{"timestamp":" 947275958208"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275958648","data":{"timestamp":" 947275958647"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275959569","data":{"timestamp":" 947275959569"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" KUMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275960123","data":{"timestamp":" 947275960119"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275963455","data":{"timestamp":" 947275963445"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275964029","data":{"timestamp":" 947275964028"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275964717","data":{"timestamp":" 947275964716"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275965483","data":{"timestamp":" 947275965482"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275966022","data":{"timestamp":" 947275966022"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275967403","data":{"timestamp":" 947275967403"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275972208","data":{"timestamp":" 947275972208"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275977403","data":{"timestamp":" 947275977398"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275978780","data":{"timestamp":" 947275978768"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKALISHA"," userResponse":" ALINIKALISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275979162","data":{"timestamp":" 947275979161"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275979418","data":{"timestamp":" 947275979417"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275980087","data":{"timestamp":" 947275980086"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" KITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275980669","data":{"timestamp":" 947275980668"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275980913","data":{"timestamp":" 947275980913"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275981989","data":{"timestamp":" 947275981988"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275983626","data":{"timestamp":" 947275983624"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUELEZA"," userResponse":" NITAKUELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275983908","data":{"timestamp":" 947275983907"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275984375","data":{"timestamp":" 947275984374"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275985082","data":{"timestamp":" 947275985081"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275985882","data":{"timestamp":" 947275985881"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275986505","data":{"timestamp":" 947275986500"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275987846","data":{"timestamp":" 947275987846"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275991558","data":{"timestamp":" 947275991558"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISIKILIZA"," userResponse":" NILISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275991878","data":{"timestamp":" 947275991877"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275993157","data":{"timestamp":" 947275993156"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275995051","data":{"timestamp":" 947275995047"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPONIELEZEA"," userResponse":" ALIPONIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275995923","data":{"timestamp":" 947275995917"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGAWA"," userResponse":" INGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275996908","data":{"timestamp":" 947275996907"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUELEWA"," userResponse":" SIKUELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275997180","data":{"timestamp":" 947275997179"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275997764","data":{"timestamp":" 947275997764"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275998876","data":{"timestamp":" 947275998873"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATA"," userResponse":" HAKUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275999413","data":{"timestamp":" 947275999412"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947275999908","data":{"timestamp":" 947275999907"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276000806","data":{"timestamp":" 947276000805"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276004783","data":{"timestamp":" 947276004782"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMALIZA"," userResponse":" ALIPOMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276005981","data":{"timestamp":" 947276005981"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIELEZEA"," userResponse":" KUNIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276007521","data":{"timestamp":" 947276007520"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276008412","data":{"timestamp":" 947276008412"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276010235","data":{"timestamp":" 947276010235"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAENDELEA"," userResponse":" ATAENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276011249","data":{"timestamp":" 947276011245"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPENDA"," userResponse":" KUNIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276011738","data":{"timestamp":" 947276011737"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276012291","data":{"timestamp":" 947276012291"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276012469","data":{"timestamp":" 947276012468"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276013161","data":{"timestamp":" 947276013161"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" KURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276013435","data":{"timestamp":" 947276013435"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276014029","data":{"timestamp":" 947276014028"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276015068","data":{"timestamp":" 947276015064"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276017948","data":{"timestamp":" 947276017947"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276019110","data":{"timestamp":" 947276019107"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276019497","data":{"timestamp":" 947276019496"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276020536","data":{"timestamp":" 947276020535"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIAMBIA"," userResponse":" KUNIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276022971","data":{"timestamp":" 947276022970"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUPENDA"," userResponse":" TUTAKUPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276023881","data":{"timestamp":" 947276023880"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276024677","data":{"timestamp":" 947276024676"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276029464","data":{"timestamp":" 947276029462"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAWEZA"," userResponse":" NINAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276030780","data":{"timestamp":" 947276030779"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANDIKIA"," userResponse":" KUMWANDIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276031290","data":{"timestamp":" 947276031289"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276032162","data":{"timestamp":" 947276032161"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276033068","data":{"timestamp":" 947276033067"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276037621","data":{"timestamp":" 947276037620"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276038047","data":{"timestamp":" 947276038046"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276043236","data":{"timestamp":" 947276043235"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276043852","data":{"timestamp":" 947276043852"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276044920","data":{"timestamp":" 947276044919"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276047084","data":{"timestamp":" 947276047083"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUNGIA"," userResponse":" KUMTUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276047606","data":{"timestamp":" 947276047605"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276048113","data":{"timestamp":" 947276048112"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276051615","data":{"timestamp":" 947276051615"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIRARUA"," userResponse":" NILIRARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276052652","data":{"timestamp":" 947276052651"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276053188","data":{"timestamp":" 947276053188"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276054008","data":{"timestamp":" 947276054002"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DAFTARI"," userResponse":" DAFTARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276054714","data":{"timestamp":" 947276054714"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276055285","data":{"timestamp":" 947276055284"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276055860","data":{"timestamp":" 947276055859"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276056861","data":{"timestamp":" 947276056860"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANDIKA"," userResponse":" KUANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276061195","data":{"timestamp":" 947276061194"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276062468","data":{"timestamp":" 947276062467"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276063632","data":{"timestamp":" 947276063619"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276064687","data":{"timestamp":" 947276064686"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276065433","data":{"timestamp":" 947276065433"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276066451","data":{"timestamp":" 947276066451"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" UMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276067285","data":{"timestamp":" 947276067284"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLETA"," userResponse":" KUMLETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276067879","data":{"timestamp":" 947276067879"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276068796","data":{"timestamp":" 947276068795"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276081252","data":{"timestamp":" 947276081246"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276082351","data":{"timestamp":" 947276082342"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276097293","data":{"timestamp":" 947276097266"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.asc.s2q.AV.mc.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276119189","data":{"timestamp":" 947276119187"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947276164278","data":{"timestamp":" 947276164276"," userId":" 5B13001421"," sessionId":" 5B13001421_20000107_221602"," gameId":" c51e73d9-a83d-41b7-aeaf-d60f28fd74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}